# README #

Jest to rodzaj portalu z możliwością rejestracji i logowania użytkowania , gdzie
można złożyć ofertę kosztorysową w formie formularza. Elementy są
przechowywane w bazie danych , do których mamy dostęp w formie edycji i
usuwania. Technologie jakie zostały użyte w projekcie to głównie : PHP5.6 z
bibliotekami DBal oraz Twig, JavaScript, jQuery oraz baza danych MySQL.

PROGRAM CIĄGLE W FAZIE "IN PROGRESS"

CELE DO ZREALIZOWANIA :
-> możliwość edycji i "update" do bazy danych
-> panel PM (WIDOK OFERT I OFERENTÓW) / ADMIN (WIDOK OFERENTÓW i MOŻLIWOŚĆ USUNIĘCIA)